有無巴絲7月尾會去北歐？想搵旅伴/ 行程一問

準備7月尾獨遊北歐，暫定去丹麥 瑞典 芬蘭
睇下會唔會搵到人一齊遊幾日有個照應
預計會去Copenhagen, Stockholm, 聖誕老人村
有無值得去既景點同北歐旅遊tips？
見上網唔易係Copenhagen訂到近市中心又唔太貴既住宿

LM
某年冬天去咗Norway Sweden Finland

芬蘭可以搭船去埋塔林半日遊
同埋芬蘭d藍瓜汁同磨瓜湯超正
我到而家都好掛住

tips我諗唔到
不過stockholm個cityhall 日落時分去都幾靚 好舒服
同埋我果時去4個國家 最nice係Sweden > Denmark > Finland > Estonia
去完塔林之後對果度好反感

Copenhagen 我住正係火車站隔離 Tivoli 對面
2個人book錯family room 勁大間 1晚要230usd

南莓汁 ， 磨菇湯

藍

唔該哂你 我最期待都係Sweden，雖然預左物價貴都會準備自己煮下野食當一餐
而且得自己試唔到好多好野食

每個地方預2~3 日full day夠唔夠呢？

Stockholm我去左舊城區食肉丸
同埋有個地下market 魚湯都好飲

因為我地對博物館 皇宮 教堂已經行到悶冇咩興趣 好多都係到此一遊就算
我果時
Day 1 Finland
Day 2 Tallinn half day ->17:00 cruise to Stockholm
Day 3 Stockholm
Day 4 9:00 flew to Copenhagen
Day 5 Copenhagen -> 20:00 flew to Helsinki
Day 6 8:00 Helsinki flew to ivalo
Day 7 -12 Lapland
Day 13 16:00 Bus to Rovaniemi ->aurora local tour
Day 14 Rovaniemi -> 21:00 night train to Helsinki
Day 15 23:00 Helsinki flew back to hk

Kajsas Fisk 個魚湯真係點都要一試
不得了

魚湯見好多人都推介，想問下啲舖頭係咪8,9點就關門？

8月去留名
同問Copenhagen 除咗Christiania，同加士伯廠之外仲有乜地方好去？
做緊資料搜集但覺得COP好似好頹冇乜嘢好睇咁
(冇諗住過Billund legoland)

唔太記得 我冬天去 天黑我就返HOSTEL

我記得係stockholm 9點 h&m都未關
我果時係11月尾

我搭左個運河船 藍天白雲 藍海都幾靚
我個人覺得冇咩地方好去

我仲諗住留4日tim 不過有興趣睇下legoland，同埋個trip都係打算畀自己見識多啲，咩都睇下

我果時都係走馬看花 沿住小美人魚果度一帶周圍行
仲有個圓塔 4日都幾多下 可以去遠d

find hostel... last time live in a youth hostel resort where it is around 3 metro stations from center station

Thank you

lm 7月尾出發，想問買電話卡定wifi蛋好

Copenhagen Tivoli幾靚，不過好細同埋貴(雖然北歐都係貴)
美人魚像搭運河船可以遠遠見到，有間船公司包埋Tivoli入場套票幾抵可以望下

可唔可以跟埋你去

樓主諗住帶gip定backpack去

住過copenhagen 基本上冇咩好去😂😂個美人魚好多大陸西係度影影影😂但北歐d建築幾靚 同埋係草地 club個d都幾chill

Hamlet castle同deer park都值得去睇下既

巴打有冇咩好食推介